去海洋公園邊度買門票平D？

睇過最平360蚊

宜家係sasa買野會送海洋公園85折coupon

出口位，應該問走個啲人會有免費門票